點睇個個係屋企做「文宣」但又叫你出去做乜做乜？

成班網路軍師點細路出去坐監，講到乜野最後一次，星期一咪又係返工😂

yes

負乜野評丫 問心開post果班有幾多真係會出去

無想點，亦無收咩五毛，但睇到成班鍵盤仔做軍師好好笑

獨立徵兵都講得出，堆鍵仔連自己財政獨立都仲未做到，隨時手提月費仲係老母幫緊手比，係度嗌香港獨立

呢個forum應該佔一半

真係聽佢講玩大左要全香港人陪葬